假如一個普通人靈魂同一個名人調轉左, 佢地個命運會唔會一樣?

普通人: 樣普通, 能力普通

名人1: 陳奕迅
一個普通人本身唱歌只係唱k level, 但靈魂同eason調轉左, 咁佢可唔可以唱歌一樣好似eason咁好聽?
調返轉, eason 靈魂去左普通人度(個普通人把聲底ok), eason可唔可以憑佢識既技巧唱返d 神歌?

名人2: 張家輝
普通人無學過做戲, 但佢做左張家輝, d導演知唔知佢唔識做戲? 定係因為有地位, 而以為佢好識做戲? 或者用鏡頭同retake 令到套戲拍出黎都好似好掂咁?
調返轉, 張家輝可以憑佢演技令一個普通人做返一個上到位既演員?

張家輝轉做劉德華好d
同佢交換身份後，一定冇人夠膽屌

造王好靠天時地利人和
真心覺得有啲歌手係呢個時代都唔會去得好邊

因為要考慮埋個明星靈魂都會做普通人
華仔都靚仔, 所以想搵個無咁靚仔去做例子

靈魂調轉咗性格會唔同

即刻諗起之前有個廣告講C朗同個後生仔交換左靈魂 都各自踢到國家隊同場比賽

打緊字個陣已經有人po左

幾正喎, 第一次睇
我個諗法大概係咁

c朗係咪真係可以憑努力同自己個技巧, 訓練(自己)到一個十幾歲踢波普通既人做球王?

我覺得其實如果交換個個身體係亞洲人 因為體質問題已經做唔到

我都係諗起呢個廣告

唔...我都明

所以我個例如用eason同張家輝, 都係香港人, 樣都普通
單講用技巧, 性格, 能力去upgrade 自己做唔做到咁

機遇既問題 其實香港好多唱得或者做戲叻既人都埋沒左

都要你身體配合
你Eason個聲帶運氣已經響生理上反映到同一般人唔同
普通人雖然未必識用，但可能比普通果時唱得好好多
而Eason本身識唱歌，入到普通人身體，開頭唱唔到，但佢識訓練同用聲，可能大器晚成響街邊同人busking
原理同C朗個廣告差唔多